/* Cancel button title */
"Cancel" = "退出";

/* Quit without saves error question message */
"Could not save changes while quitting. Quit anyway?" = "退出时无法保存更改。 确认退出？";

/* Click OK for detailed installation guide. */
"Danmaku plugin Install Alert informativeText" = "打开IINA-PLUS 的设置进行安装.";

/* You need to install the Danmaku plugin for IINA */
"Danmaku plugin Install Alert messageText" = "你需要为IINA 安装弹幕插件";

/* All */
"LiveSite.All" = "全部";

/* No comment provided by engineer. */
"mainMenu.view.reloadBilibiliList" = "重新加载 Bilibili 列表";

/* No comment provided by engineer. */
"mainMenu.view.reloadLiveStatus" = "重新加载直播状态";

/* Quit anyway button title */
"Quit anyway" = "确认退出";

/* Quit without saves error question info */
"Quitting now will lose any changes you have made since the last successful save" = "现在退出将丢失自上次成功保存以来所做的任何更改";

/* Bilibili */
"SupportSites.Bilibili" = "Bilibili";

/* Bilibili Bangumi */
"SupportSites.Bilibili Bangumi" = "Bilibili 番剧";

/* Bilibili Live */
"SupportSites.Bilibili Live" = "Bilibili 直播";

/* CC163 */
"SupportSites.CC163" = "网易CC";

/* DouYin */
"SupportSites.DouYin" = "抖音";

/* Douyu */
"SupportSites.Douyu" = "斗鱼";

/* Huya */
"SupportSites.Huya" = "虎牙";

/* QQ Live */
"SupportSites.QQLive" = "企鹅体育";

/* Unsupported */
"SupportSites.Unsupported" = "不支持";

/* something went wrong. */
"VideoGetError.default" = "出了些问题.";

/* invalid url. */
"VideoGetError.invalidLink" = "无效链接.";

/* the host is not online. */
"VideoGetError.isNotLiving" = "主播不在家.";

/* need vip. */
"VideoGetError.needVip" = "需要大会员.";

/* the website is not supported. */
"VideoGetError.notSupported" = "网站不支持或链接格式错误.";

/* ಠ_ಠ  oops,  */
"VideoGetError.oops" = "ಠ_ಠ  哦嚯, ";

/* plugin install finish */
"PluginInstaller.tips" = "\n准备就绪  ✅\n重启 IINA 以生效";

/* Loading... */
"Loading..." = "加载中....";

/* need login. */
"VideoGetError.needLogin" = "需要登录";
